食煙既大多無公德心？

大佬，食煙還食煙，俾少少公德心行多少少去吸煙區食好唔好，下下係走廊食，吹入哂人地間屋，你估好好聞咩！
有啲好少少既會走去後樓梯食已經算好啲，連後樓梯都唔行去既咁不如戒埋佢仲好啦，兩步都唔駛行慳返啦！！！！！

隨街掉煙頭

報食環

睇住班人比人罰錢好爽

煙剷無個好人

係

屠殺佢地

火車頭

基本上食得煙都係唔會考慮其他人，為他人着想既人，自撚私到仆街，要人逼住食佢二手煙，最衰係啲拖住仔女既都照食，啲仔女吸晒二手煙影響發育